\section{Externe Schnittstellen}
\subsection{Stock}
Das System besitzt eine Schnittstelle zu einem zentralen Lagerverwaltungssystem. Dieses Lagerverwaltungssystem bietet eine Schnittstelle an, welche unter der URL \url{http://www.it-scout.ch/appe/stock/doc/index.html} in Form von JavaDoc dokumentiert ist.